何君堯：撐警集會有人違法與集會無關

立法會議員何君堯出席一個網台節目後被問到，有人被指在撐警集會中作出違法行為，他回應稱，完全不認同任何暴力及違法行為，事件亦與集會無關。

何君堯表示，修訂《逃犯條例》本來是為了完善社會、司法系統等，但如果未能得到廣泛市民的支持，亦不應勉強。他認為，今次的修例風波是不必要，是有人誤導群眾，條例本身並非23條，批評有人指通過條例後，香港市民會被移交到內地的說法是誇張失實。

對於條例何時會再討論，何君堯表示，要視乎政府的要求，但長遠而言再次提交條例到立法會是完全無問題，因為全世界都有這類條例，中國亦已與55個國家簽訂有關協議。

又割

何君妖

警察唔帶委任證又同警察有冇關？

仲有一篇
何君堯：不起訴被捕示威者將人凌駕法律上

大批市民昨日在反修例遊行結束後，轉往佔據旺角彌敦道一帶馬路，警方晚上11時前採取驅散行動。

立法會議員何君堯在網台節目上表示，不認為修訂《逃犯條例》是惡法，條例本身已考慮人權，不會將港人無緣無故移交內地。市民以激烈方式表達意見時，亦需要知道界線在哪裏，市民不要人云亦云。

對於有人要求不起訴因反修例而被捕示威者，他指出，有關訴求將人凌駕在法律之上。若成立獨立調查委員會，不應只調查警方執法行動，而是要檢視整件事件。

55個窮閪食人生畜國
支那去返人食人啦

割割割

呢條真仆街嚟，無論藍黃都應該屌爆何君妖呢條大仆街

輸打贏要 番去執樹葉啦

下年立會點都要送走佢

連你都割 你企硬好過啦

你們一班暴徒見人就打，還說跟集會無關？

又放風試水溫
仲煩撚過bomba

藍絲比人當棄子，譚校脹快啲出聲

割席撚
藍屍俾人割，錢又收唔到，好慘

612 有人掟磚與集會無關

所有反送中行動有人違法與反送中行動無關

大水喉 射住 唔撚驚
Condom 現金劵 嬲豬

無人想知呀屌你老母隔咁耐仲出嚟搏上鏡做乜撚

有匪犬違法與警方無關

佢係大台，用番普通法同雨傘案例有咩事佢係咪要揹？

1）割
2）即係23條會送市民返內地
3）香港係國家？
何君堯

塊席俾你割撚到無得再割啦

強姦犯與強姦無關

即係佢認班友有違法？

何妖真係弱智㗎喎

多謝何妖再次提醒我哋
屌你老母我哋係要撤回啊

何妖支持成立獨立調查委員會

遊行有人違法係同遊行無關係

個別例子不作評論
警方表現相當克制

若成立獨立調查委員會，不應只調查警方執法行動，而是要檢視整件事件。

Deal

邊個割先 邊個輸先都未明

對於有人要求不起訴因反修例而被捕示威者，他指出，有關訴求將人凌駕在法律之上。若成立獨立調查委員會，不應只調查警方執法行動，而是要檢視整件事件。

彩就你攞屎就人哋食

藍絲都condom化

學人割蓆先作為主辦單位，無控制場面！可惡！
應該取消往後的申請，以儆效尤！

何君妖講嘢同香港無關。
可唔可以唔報道。

因為佢都俾人請過

即係認啦

大家記住佢係 屯門樂翠區議員， 之前有懷疑種票果度呢。。。。

條例本身並非23條

即係23條係真正大伏

佢唔係好撚堅定狂妄死撐自己友不特止仲要滿口歪理指鹿為馬屈返轉頭果類人黎咩
乜佢都會割蓆？

反送中集會有人衝擊與示威者無關

落地獄啦仆街

篇野改10隻字
就可以拎黎用
公式文

文宣

其實佢上次個句話法官唔重判佢一定會追究(咁上下意思) 算唔算妨礙司法公正

係咪我智商唔夠
佢講乜

開始放風

同個官講

割喇割喇 又割喇

圍村佬

何君堯與人類無關

警務處處長：

本人為一名香港市民，素聞貴處的警察隊伍受專業訓練，乃亞洲首屈一指的武裝部隊。昨日（七月七日）晚上，透過網絡媒體，得悉貴部門的前線員工（警員編號19450）於旺角鬧市向市民高呼「認撚著我呀！隻揪呀！」本人就該警員疑似涉嫌刑事恐嚇的行為，深感驚訝。

經思索後，如本人假設該名警員真誠地在執勤時作出「單對單散打對賽」邀請，希望得悉有關比賽安排，包括賽規、場地、日期、時間及報名方式等。另外，本人亦希望了解該名警員為何會在旺角鬧市執勤時作出即興宣傳。這不但可讓眾散打好手能與該名警員切磋武藝，體驗亞洲其中一個最佳武裝部隊的散打水平之外，亦能令市民了解警務處推廣民間散打的努力。

如非有武術比賽舉辦，請警務處處長向公眾解釋為何該警員會在旺角鬧市中發出如此駭人聽聞的言論。即使本人透過電腦屏幕觀看該警員發言，仍深感害怕，擔心旺角的路人可能會因該警員的攻擊而捲入拳鬥之中，造成人命傷亡。同時，如證實警員言論不當，會否調查該名警員涉嫌觸犯刑事恐嚇罪行？

現希貴處能及早處理此事，並給香港市民一個答覆，免除市民隨時遭受無妄之災的恐懼。

此佈

市民 XXX謹啟
二零一九年七月九日

點解咁撚樣都做到立法會議員？

condom係咁用架啦 你估佢地會兄弟爬山 一個都不能少

文宣幫手 何君堯支持成立獨立調查委員會

恐嚇法官

暴徒：本人右手掉磚與本人無關

無腦唔好周圍展示啦

反送中集會個別激進行為與集會無關

有何君妖,下次冧友都無事

西環治港

佢子弟馬車呢

2014我地尾段行錯好多步
割咗好多靚席
仲玩自爆式分化

2019年竟然望到對家中bugs
上至政府
下至區議員
全部book哂場玩割席放題

仲有班牆頭草好似識痙攣咁
又前又後
仲博打過阿叻

不嬲都expect個委員會係從頭查到尾，執葉真係IQ無得救喎

係張證衰，唔關警察事

630去完又收唔到現金券嗰班 啊執葉律師屌鳩你地喎

咁反送中有人違法都同反送中無關
Goodest logic badest lawyer

【愛之深】蘋果好心你唔好慳埋啲縮數啦！

明顯要 但係唔會有人拉

我地大把錢

有毒氣體無害

拉得啦